中國人的性情是總喜歡調和、折中的。

譬如你說，這個政府太黑暗，須在立法會內取35+再選黃絲特首，連登仔一定會容許的。但如果你主張拆掉立法會，連登仔就會調和，更願意上街了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

樓主五毛
唔好回

差一件就齊

邊件
幫你@

天氣之子

@冬_於_施!

@唔起
會咬人